[突發] 懷疑詹士同韋迪中咗肺炎！！！

派粒膠比你唔使找

考古

又嬲

唔係嬲~只係笑你ON9